整隻Orcs Must Die!外傳有冇得諗?

就係Orc Lives Matter

好懷念,隻GAME好撚好玩

迫害獸人種族歧視